有咩part time 工多男仔返工

幫朋友問 佢22歲都a0

唔洗番 直接介紹俾我thx

我都係A0 唔煙唔酒唔毒唔嫖 好男仔
做緊reo

車房

Gay

22 a0毒絲

介紹thx 留低tg plz

有無考慮過你朋友其他問題出事

希望你係靚仔

地盤

......
咁當我無講過啦

離題喎ching

邊有女仔返車房呀 仲要全部麻甩佬

做倉

不如識我

唔覺 正正常常就係冇仔 圈子冇仔

你朋友就是你

留名搵工

你的朋友

你的朋友即是你

真係朋友

原來你朋友係你..

係朋友

介紹俾我

地盤工

其實我都留意咗你一段時間

發覺你嘅人生都幾失敗

每日都只係識喺連登開膠post

但係啲post真心唔好笑，簡直係浪費緊網絡資源......

我覺得一切源於你太自以為是

或者你嘅離開對大家都好

總之，希望你由而家開始唔再發膠post

巴打，有緣嘅，我哋唔好再見

廚房 多佬
其實我尻up

下海

電話投注
多後生

認真答你
海洋公園 雖然人工低 但至少可以識得多人

正正經經做雞啦

等我做佢男朋友

你兩個可以交流下

有咩工係多囡返？.？

你朋友可唔可以好似咁先

我有個靚仔朋友可以介紹俾你
不靚仔不收費

屌 有冇咁岩

伯母

唔可以

可以諗下 但有啲遠

有關工程既,
可以去工程公司做文職,周圍都係男人

工程狗多野做到飯都冇時間食
溝女只會害人

仲唔係你
又話幫朋友問

我為朋友著想 諗佢應該覺得有啲遠